斬清真係垃圾會然黎 入黎一人一句祝佢快能d死!!

話明兄弟爬山又係到搞分化 死全家啦吊你老母..

中肯d講句斬清都垃圾嘅話全娛樂台都係垃圾

呢啲撚樣我祝佢闔家平安啦

幫你po多次 快d多謝我..

佢好人嚟，會幫佢全家破地獄復活。

希望樓主唔好再抹黑我朋友

邊個POST黎

Push

樓主生癌死

佢係我男朋友

好撚on9

斬清每個禮拜俾錢我開韓狗post做小粉紅
有record有哂WhatsApp對話 有人想知再講